黃藍是政見 快手是良機

睇下你班深黃連登仔
個個當埋條底褲籌期俾快手
人唔笑 狗都吠

ref:黃藍是政見 螞蟻是良機

世界大戰抹黑宇宙了
can you feel